全部人，大進化大升級，特別係和理非！！！！

２個幾月嘅示威以來，而且每次我哋都損傷慘重。經歷過７２１同８１１，我哋都對班黑警恨之入骨，因為佢哋對示威者濫權，對黑社會縱容，已經係人所共知，但黑警始終係細ｂｏｓｓ，面對港共／中共呢個大ｂｏｓｓ。我哋唯有升級，裝備好自己，去打呢埸唔知幾時完嘅仗。

過咗咁耐我相信有好多人都覺醒咗，但依家有好多港豬，中立撚。所以我想提出以下建議係想畀唔敢衝，又或者唔得閒發夢嘅人，並嘗試吸納港豬同中立撚，甚至係淺藍。

１.行動
1.1 定時遊行/集會 - 最好１８區都舉行，因為總有人嫌港島太遠唔去點點點。１８區嘅好處係夠近，容易接觸都唔同嘅人，況且依家好多地區都搞過遊行，唔差在１８區都搞晒。

1.2 定時放映會/分享會 - 放映之前都做過，即係將黑社會，黑警打人呢啲新聞，文宣播放畀街坊知（主要對象廢老，淺藍），又或者可以借助泛民／慈善組織呢啲平台（唔係大台），搞啲逆權電影，鏗鏘集，頭條新聞，記錄片等等嘅放映會，最緊要免費。因為總係有人唔會主動去睇，或者唔知咩方法去睇呢啲嘢。

分享會，畀一個途徑，嚟畀大家去分享自己嘅感受同意見，同人傾訴。

1.3 罷工/罷買/罷市/罷課 - 一個唔使流血，犯法，又可以對政府有一家嘅影響力嘅行動，相信大部份人都較容易接受。

1.4 追擊藍絲page同假新聞 - 不斷去report佢，而且冷處理啲３毛留言，見到呢啲請無視，唔好覆佢。

1.5 記錄 - 記錄返所發生過嘅嘢，最好有timeline，清算名單。

1.6 杯葛 - 杯葛所有黑警及其家屬，朋友，建制派及其家屬，朋友，中資，奶共商店。

1.7 支持 - 支持良心商店。

2.宣傳
2.1 文宣 - 做得好好，keep住做，甚至擴散上大陸，散播民主思想。

2.2 連儂牆 - keep住做，真係好多人會留意，最好擴散到周圍都係，唔會淨係連儂牆，連儂橋，連儂隧道。嘗試去遊客區，機埸，甚至自己嘅屋邨，屋苑，務求全部人都見到。

2.3 影片 - 呢個唔多講。

3.教育
3.1 父母教子女 - 從小教起，從依家開始灌輸，正確嘅對與錯，是非黑白嘅觀念，做好公民教育，留下抗爭火種，唔可以單靠學校（唔係話老師信唔過）。

3.2 子女教父母 - 教佢哋用電子產品，畀佢哋有機會多啲資訊，唔好淨係睇ｔｖｂ，教佢哋明辨是非（對藍絲父母）。

3.3 震撼教育 - 帶港豬朋友，藍絲父母去食下催淚彈，令佢哋覺醒。（有一定危險性，不太建議用）

4.裝備自己
4.1 全民運動 - 有一個健康嘅身體，係長期抗爭嘅必要條件，至少都練下跑，練下氣，有事起上嚟，走都走都甩。

4.2 心理 - 每次行動之前要作最壞打算，調整心理。適當時候放鬆下，唔好強迫自己，有唔開心就同人傾訴。

4.3 知識 - 睇多啲書，學多啲歷史（特別民主抗爭個啲），擴闊自己嘅思想，思維。

目的
提升自己之餘，更想吸納啲港豬，中立撚，變自己友。要記住港豬同中立撚，唔鬧得唔阻得唔搞得，一整到佢，佢就變藍絲架啦。要循循善誘，去點化佢。民意其實好重要，所以要做好宣傳工作。

最後想講要贏就只有一個方法，就係要團結，不割蓆，不分化！

呢句喺facebook睇到的「一個人可以很天真簡單的活著，必是身邊無數人用很大的代價守護來的」

你記得有誰為了我們，為了香港，犠牲了嗎？

７２１
８１１

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

７２１
８１１
推

推

借放文宣post
講左咁耐 都話要攻擊冇gear既狗！！

612 721 811

十項推文 試著說

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護員 影片直證布袋鉛彈瞄準爆眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、欠釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣 直噴胡椒屋苑保安
１０. 殘害救護人員、救護員舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

August 11, 2019 *** Police Brutality ***

⒈ Macilously and unlawfully cause Greivous Bodily Harm - Gun Aims for the head:
Shooting lean-filled pellet round directly to a First-aider’s eye, causing grievous bodily harm including:
- Right eyeball RUPTURED.
- Permanent BLINDNESS.
- Eyelids and tear ducts LACERATIONS.
- Facial FRACTURED.
⒉ Planting fake evidence on arrested protesters (putting sharp bamboo into protestors’ backpack)
⒊ Unlawfully & Horizontally lauching TEARGAS canisters INDOOR (in MTR subway stations at civilians)
⒋ Officers disguised as demonstrators to take the lead, and incite them to violence.
⒌ Mandarin-speaking officers spotted: suspected to be Mainland China officers undercovering as HKPF.
⒍ SWEEP-SHOTTING protesters with projectiles (Pepperball Pistol) at less than 1m range.
Shoved protesters down escalators (almost causing STAMPEDE).
⒎ Turned a blind eye towards gangsters(who support HK police) chasing up
and beating pedestrians, reporters, and protesters on streets.
⒏ Bloody arrest: Brutally beaten up arrested protester (protester who was under control - wrestled to the ground moaning in pain with front tooth knocked out).
⒐ Launching TEARGAS canisters in suburban area populated by old residential buildings(outside the elderly homes, community centers, and nearby residences). Pepper-sprayed residences’ on-duty security guards.
１０. (Serious Criminal Offence) Obstruction of medical care - in violation of the International Humanitarian Law. First-aider raising the Flag for Warning at TST.